係時候集合我哋散戶力量做空tesla

屌你老母elon musk， 準備破產啦

G持

push

etsy嘅苦主們係時候團結起來

我準備調動500美金沽空佢

500點沽大佬

我已經開咗Twitter 寫看空報告

500億都唔掂 就算用埋佢啲精蟲都唔夠做

唔怕生壞命

借多五百

差篇潮文

我夾多50
Ok?

人地開 Twitter讚某間公司既產品好，你地就理都唔理當果間公司既超利好消息
結果冇升你地就走去屌人根本係你地自己過分解讀
下次佢話 core i7既機幾好用你地又衝晒去入 Intel??